[公投] 熊市定調整

利申左先，我係淡友
壞消息同睇跌嘅原因就唔list啦，多不勝數
今非昔比，但發覺仍然有唔少人睇升
但我思前想後，好友到底呢排諗緊乜呢？
睇升嘅原因？就係跌落去時做嘅反彈
最好笑係覺得trump trump會唔打貿易戰，唔打就會升番上去
而最大嘅好消息，就係夠鐘收市同假期

大家又點睇？
熊市，正評
調整/大調整，負評

50-50

家下好明顯係牛三

大戶震倉呃貨

打電話問大師

熊市調整

燈神市

跌到落28000咪知

只係調整 用中交貿易戰夾三萬點既貨 大戶儲夠貨就用700拉起成個市 到時上1000蚊不是夢

31:31
係真唔係呀？

40:40
啱啱出左500-600億徵稅名單啦

尋日問左 佢叫唔好揸咁多貨 之後佢就走左

高人

87年股災前夕
最後逃生門 好清倉啦

騰訊穿400了

多謝大師